想買部電腦食女

有咩電腦或者handbook
玩到war3 lol 或者魔獸世界之類就得
窮j

食女就食女 買乜柒電腦

handbook?
macbook食女
如果window機唔需要顯卡都打到你要求既game

新啲走啊我幫你頂住先

一定係硬件台班友洗左我腦

你出事啦

好啦 其實我係想要部電腦打機

見你肯改正返,今次就不作處分
下次唔好啦

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X

RAM: G.SKILL Trident Z RGB 3200MHz 16GBx8

底板: ASUS Zenith Extreme

顯示卡:
水冷 ASUS Poseidon GTX1080Ti x2 或
風冷 ASUS Strix GTX1080Ti O8G x2

SLI Bridge: ASUS HB SLI Bridge

OS Drive: Samsung 960 Pro 2TB

Data Drive: ADATA SU900 2TB x2

火牛: Corsair RM1000i

散熱:
風冷 Noctua NH-D15S 或
水冷 自己揀件,按照機箱而定

機箱: 睇你心水
裝飾用RGB燈條: 鴨記慢慢搵

如果budget冇限制,照上面個半完成list再諗好佢
如果唔係,講低budget啦

又係呢條list

呢條list可以照抄俾任何一個冇講budget嘅人
如果有出新一代硬件,我會自己update呢條max list

好提議